25/9長青青柏樓下有懷疑失貓 英短，淺啡忌廉色，健康狀態良好 現在一位義工家暫托 尋原本主人

25/9長青青柏樓下有懷疑失貓😿😿英短，淺啡忌廉色，健康狀態良好

現在一位義工家暫托❤❤尋原本主人，如主人見到此post，聯絡tg:@lovehealshk 或 @talkingtotheshadow